有冇人知邊到有信得過嘅gynecologist?要幫人搵

【認真po】
之前從frd聽過話好似話荃灣有一兩間gynecologist clinic幾好信得過
特別話係荃灣街市附近有一個老婆婆醫生(唔記得咗稱咩sor)

但因為武肺依家又爆得咁嚴重所以去近街市又好似有啲驚，有冇咩其他介紹？

感謝